今晚有無人準備入場BA TSLA？

99.9買左BA

Tsla 今晚又會上番去咩

準備all in ba

琴晚先燈完我隻aapl今日又嚟?

入Tsla算

Tsla 800位有阻力

如樓主之名， 我跟！

tsla 有買貴無買錯

有咩好消息要入貨？

BA 中期都無乜運行WOR

tesla 未走過

我發現自己個弱點
就係個本唔夠大
搞到次次都margin all in
個市一同我逆風
我隨時爆倉 被逼平倉

所以我決定去借多20萬港紙
3個月2%息

tsla都升番成8百蚊 BA就可以搏下

有無人入左NIO?

靜啦屌

$3.1 入咗小小

一到800 又jump返落去

tsla琴日收市買 今日諗著開市賣
唔知有得賺

成倉都係呢兩隻

BA長遠唔睇好
俾人cut太多單

希望疫情盡快好番
同博有政府唔驚

問題係未見底
99.9都ok既
但係依家130蚊唔會入

最後悔11.9入咗oxy 12個幾走咗
100股賺少幾百蚊美金

希望la
留左少少錢$70再少過
不過宜家冇咩可能

OXY都好博
好過買負數期貨ja

oxy平 巴菲特又入咗股 好似又唔洗增發4億股
前排又買咗間油公司 睇好將來盈利
只係現金流好緊張
依家反彈後回落我會開倉